[中立人士請入]有冇人覺得連登討論風氣係左定右就係睇今次件案既結果?

利申左先 : 今次件事主張睇定D定下定論/屌人 it's ain't over til it's over

只係想從第二個角度睇今次件事 唔好屌我冇人性/道德撚

同之前D新聞唔同 今次件案對連登明顯影響非常大 二元對立情況出晒黎

如果最後定論係 件事真係一場悲劇 個女仔係無故遭受不測 - 之後有任何新聞/案情分析討論好大機會都會俾人冠名為「神探」而膠化, 最後大趨勢會係對受害人表示同情既言論為主導

如果最後定論係 原來件案另有內情 - 之後再提道德/人性同樣會俾人膠化(好似「口德」咁), 極右言論會大量出現(雖然而家都有好多)

無論邊個結果都好 連登都係走緊去一個更差既討論風氣方向行緊..

有冇人同意?

今次真係連登變到咁邊個最開心